【Welcome Refugees】利迷幫兩難民偷渡英國 還擁抱合照

好大愛 YNWA

在週中的歐聯比賽，利物浦作客1-2負於巴黎聖日耳門。而賽後利物浦球迷返回英國時，還帶上了兩位偷渡的難民。

利物浦球迷們在看望作客的歐聯比賽後，乘坐大巴回國。但在大巴車開到倫敦的M25高速公路時，發現車內有兩名試圖偷渡到英國的難民，其中一人冒著生命危險藏在車底下，另一人藏在發動機艙內。

不過利物浦球迷們對待這兩名偷渡者非常友好，紛紛和兩人擁抱合照，並且還把照片發到社交媒體上。而利物浦球迷們這種「友善」對待難民的舉動得到了歐美網民的一致好評。而大巴車所在的旅遊公司發言人也表示，「迎接這兩人的第一件事就是友好的微笑、握手和擁抱，大家都很歡迎他們。」

YNWA